有失眠既巴絲入一入黎

話說呢排失眠想搵supplement 幫手解決
之後入Iherb 見到個product幾好
想問大家有冇試過呢隻同其他方法幫助失眠

呢隻幾好 起碼軟糖易入口

巴打試過好work? 我見差唔多隻隻都有褪黑素,

就係要靠褪黑素先瞓到
佢應該溫和過安眠藥
起碼我冇上隱

可以試下一隻叫Z pm
除咗melatonin之外仲有magnesium可以提高睡眠質素

巴你呢隻係咪營養加睡眠質素, 見到佢係話比pro athletes

其實即係ZMA+melatonin+copper
ZMA入面嘅magnesium可以幫助平靜心情同助眠
melatonin其實係一種hormones去提醒大腦夠鐘訓覺
對athlets嚟講呢隻supplement可以幫助佢地recover
因為其餘有效成份可以幫助修復身體同埋提升免疫

我有食緊呢隻呀，好快瞓得着，醒咗冇唔舒服嘅感覺，一開頭試咗3mg 先囉，唔夠先食5mg，再聽住睡眠音樂瞓

我有食過呢隻，係容易入睡左，不過訓到半夜都會醒一醒，但之後都訓得返～～

有冇人覺得食完melatonin會發多左奇怪既夢

有啊 基本上食親都會發